香港人該如何應對被引入社會信用系統？！

粵推大灣區3年計劃 聚焦創科吸港青 加強粵港澳警務合作 加快建社會信用系統

【明報專訊】中央2月發布《粵港澳大灣區發展規劃綱要》（下稱綱要）後，廣東近日推出具體措施，昨日公布《貫徹落實綱要的實施意見》（下稱意見），以及《廣東省推進粵港澳大灣區建設3年行動計劃（2018-2020年）》（下稱計劃），被視為粵方對於大灣區建設的「施工圖」和「任務書」。除建設國際科技創新中心外，還提出加強粵港澳警務合作交流，建立粵港澳突發事件應急處置聯動機制和應急協調平台，並加快建立社會信用體系。
//計劃又提到，要加快建立社會信用體系和市場監管體系建設；研究制定廣東省社會信用條例；探索依法對大灣區內企業聯動實施信用激勵和失信懲戒；建成全省統一的市場監管信息平台。//

source:

原來鬼國2014年已經開始行緊，將所有人分等級A-D，排名低就無得出國，無得升職，無得置業，子女讀書不能入高排名學校

共產黨打到黎 全港18區無得走
玉皇大帝都救唔到

遲下有連登AC已經要扣一級先